<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Svadba</title>
    <link>https://repik.sk/kucovci/</link>
    <description>Recent content on Svadba</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sk</language>
    
	<atom:link href="https://repik.sk/kucovci/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Svadba</title>
      <link>https://repik.sk/kucovci/svadba/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kucovci/svadba/</guid>
      <description>Milí hostia, vitajte na našej svadobnej stránke. Tu sa dozviete všetky odpovede na vaše otázky ohľadom obradu, hostiny, zábavy a svadobných darov. Tešíme sa na spoločnú oslavu nášho svadobného dňa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hostina</title>
      <link>https://repik.sk/kucovci/hostina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kucovci/hostina/</guid>
      <description>Svadobná hostina sa bude konať v Art Hotel Kaštieľ Tomášov 30 minút od Bratislavy. Pozvaní hostia budú môcť využiť svadobný autobus, ktorý Vás dovezie až na hostinu. Ak niekto uprednostní individuálnu dopravu, pred kaštieľom je parkovisko prístupné všetkým hosťom. Prosíme všetkých hostí nahlásiť svoj spôsob dopravy na e-mail: svadba@kuco.sk aby na Vás autobus nezabudol. V prípade, že máte špecifické stravovacie obmedzenia, prosíme o ich nahlásenie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Obrad</title>
      <link>https://repik.sk/kucovci/obrad/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kucovci/obrad/</guid>
      <description>12.10.2019 15:00 Primaciálny palác Obrad sa začne o 15:00 v Zrkadlovej sieni Primaciálneho paláca. V prípade že by ste potrebovali zaparkovať auto, najbližšie garáže sú Centrum a Carlton. Po obrade bude možnosť zagratulovať novomanželskému páru. Všetkých hostí by sme radi poprosili aby nám miesto kytíc venovali radšej stierací los, aby sme mohli skúsiť šťastie nielen v láske. Taktiež by nás potešil recept na Vaše obľúbené a overené jedlo, ktorý si môžeme založiť do nášho nového rodinného receptára.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Party party !!!</title>
      <link>https://repik.sk/kucovci/party/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kucovci/party/</guid>
      <description>Všetci hostia pozvaní na svadobnú zábavu sú očakávaní od 20:30. Keď už budete dostatočne vytancovaní a unavení, od 1:00 až do rána bude zabezpečený odvoz do Bratislavy. Hostí, ktorí by potrebovali odísť skôr, prosíme aby si zabezpečili dopravu samostatne.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Svadobné dary</title>
      <link>https://repik.sk/kucovci/dary/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://repik.sk/kucovci/dary/</guid>
      <description>Drahí hostia, ak sa rozhodnete spraviť nám radosť svadobným darom tu nájdete pár tipov a rád ako postupovať a možno aj konkrétne návrhy.
Medzi naše záľuby patrí cestovanie aj turistika, dobré jedlo aj káva, spoločenské aj video hry, takže čokoľvek z týchto oblastí je nám blízke. Vzhľadom na to, že žijeme v spoločnej domácnosti nejaký ten piatok, prosíme Vás aby ste sa vyhli základnej výbave domácností, keďže mixér, riad aj periny už máme :)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>